【上水勇武】示威者包圍支那客擲物腳踢 支那蝗抱頭竄竄逃命 藍屍疑拍攝遭私了

支那蝗抱頭竄竄逃命

反修例示威者下午在上水廣場及新都廣場聚集，便衣警察、防暴警察進入商場驅散示威者，帶走十多人。示威者之後轉為滋擾內地旅客和懷疑運水貨人士，指斥「返大陸」、「支那人」。

一批防暴警察傍晚6時再度進入上水廣場驅散人群，並噴胡椒噴霧。一名白衣男子被指拍攝示威者，之後大批示威者圍住男子「私了」，有人搶走白衣男子的手機，並對他拳打腳踢 。男子在混亂間頭部受傷。在場一名紅衣男子被警察制服帶走，掙扎期間曾拉住一名防暴警身上的長槍，遭警員用警棍打手後才放手。

懷疑遇襲受傷的男子由現場急救義工處理，防暴警察稱已經安排救護車。到晚上6時半後，上水廣場外警員向在場人群舉藍旗警告，要求在橋上的人散開，配合解封天橋，之後警方防線就沿天橋向新都廣場方向推進。行人天橋在晚上近6時45分解封，防暴警員現時仍在另一邊連接港鐵上水站的天橋戒備。

大批黑衣示威者拉扯內地旅客的背包及隨身袋，甚至用腳踢行李篋。一名被懷疑運水貨的女子被搶去購物袋，化妝品和護膚品散落一地。有多名女子被示威者包圍指罵，有女途人手上一袋物品被示威者投擲落天橋下。

有兩名途經婦人指罵示威者，之後被包圍及腳踢，有人追趕她們，兩人受驚及後跑入上水港鐵站。要由港鐵職員帶入控制室暫避。

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

一再講過要無差別獅鳥走私賊

中國係咁發達就唔洗嚟買港貨啦

中國既貨品好失禮你地咩點解要落黎買洋鬼子羅白頭既商品 係咪賣國賊？

大快人心
好想錫啖手足
下次帶個喼追住佢地黎轆 可以報返咁多年既仇

返中國食三鹿，著李0牌咪安全囉，係要走過嚟香港嘅

btw,借位
1月1日元旦大遊行想塞爆港島好簡單

真係好可憐..
一個國家既人連自己國家既貨都唔敢用,,, 仲好意思盲撐中共

疫苗係假 奶粉係假
然後大大聲同全世界講佢地新聞係真

這樣是不對的 .jpg

mtr前線果然好黃, 吳同學爆mtr前線睇住後生仔比人狂打唔理,事後無人call記者

見大陸婆比人打就救

佢邊忽受傷

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟